情人節應唔應該送花俾未表白嘅女仔?

我最近鍾意個女仔但係應該趕唔切情人節之前同佢表白
咁我情人節送唔送花好？
送左佢就一定知我鍾意佢
唔送又好似無誠意咁

咪搞笑啦

唔好送會俾壓力

提早表白講清楚好d

送
你得同唔得其實一早定左
但送左起碼無miss左情人節個時機

屌 毒撚最忌有自信
你試下同佢曖昧先
佢唔抗拒先算啦

好似個個女仔都鐘意公司收花
送朱古力無得送上公司佢會唔會失望

星期六約左佢第一次出街

情人節約到出去咪送朱古力同表白囉
無約但無啦啦剷上人office/按收工送野就等收皮啦

好有信心先至送
送左出去同自揭底牌無分別

咪撚送花啦屌 老撚土

佢做投行無放工時間，預左約佢唔到

不要浪費錢

送花

投行

準備收皮啦

咁仲送？等收皮

識左幾耐啊第一次出街

上個星期先識

鐘意佢就想佢開心嘛 而且我自己好鍾意揀花個過程 X)
只係驚佢比人問會尷尬

個日買又貴又唔抵

咁你試下比貴d叫花店送花去office比佢
花店送完叫佢打比你，你再text佢問佢鐘唔鐘意，約佢個晚出街囉

但首先你最少要係中產同條女對你有意思
窮撚用呢招就等收皮

Ive....女生傻笑不知所措